相機filter 扭唔開，點算

如題
成年冇掂過部相機
見到filter好似變咗形

試過用橡筋 唔得
再唔得就出去相機維修鋪

由得唔得?
有冇相可以睇下?

係鏡頭filter

搵啲枱呀凳呀亭兩嘢個框就甩到

鉗夾